有冇奴才隻貓過度舔毛？

我隻貓自一個月前都有一達禿禿地
我冇為意
跟住加拿大位又有一達
你地啲貓有冇試過？咩原因？最尾點好番？
我仲未好肯定個原因係咪食藥。

係咪大壓力？最近有冇轉新環境？

佢剩係一個月前食藥
停左又冇見佢好番

我隻貓有
咩都試過

貓草
貓費洛蒙香薰
買玩具

照樣過度理毛

無影響身體無留血就算

* 流血

明白 希望最尾搵到原因
搵唔到就再睇下點
唔該哂

YouTube 搵吓
我記得好似蘋果 果籽有類似嘅片